616遊行人數, 超過 區議會選舉投票人數

民陣宣布近200萬01人參加今日遊行！

2015年區議會選舉投票人數: 147萬人

有美國既人權法, 選舉主任都唔敢亂DQ侯選人, 只要侯選人公開表示不鼓吹港獨就得

(但美國不支持港獨. 如果侯選人繼續支持港獨而被DQ, 美國不智介入)